陽光屌坤哥

這是陽光屌坤哥
這是陽光屌坤哥
記念曾經屎忽爆開過~~

少d聽埋d on9歌

對你好

填成點

隻隻字啱音都負皮 咩意思先

有冇人想幫我填落去 thx

巴打邊間教會？

牙珅 禾系你fans

天日有new song

洗唔洗人填詞?